今早買左隻牛差點打巴。。。。。。

嚇撚死

發啦汁幾千

差五格打巴

幾千

真係唔夠膽買一球

成萬蚊 btw 抵玩過六合彩同賭馬

但可以一買即輸晒 :<

隻牛會唔會聽日就打巴呢 :<

$1200就算啦

牛熊共舞

仲差50點
隻牛仲未打巴...

死硬

厲害了，你的牛

差兩點 殺

尋日0.2x 放左喇 p

0.02x

Next taget 60467
100% 街貨

NEXT TARGET 60156
60% 街貨

點解冇人回你post

因為他們輸到仆街

我隻60131 都驚驚地

今日就打左
樓主

差18X點咁多 但剩番0.016 .....個莊都幾盡

今日殺30250 牛

61007 高危